淫叫只因抽插著 李私煙

誰期望這刻抽插完 然後早洩

李逸朗放一場煙花 誕下連絲雅

你沒屌過 胃鯨 對吧？

扯扯地

回頭看魯芬多快樂 你射得嗎

竟會射了一頭家 嗚哇

SP留名

當李力持未改變 就讓快必笑吧
這個老納多可怕

當你遲遲未出嘢 就讓我出嘢吧

這個細路多可怕

開下膠po平衡下心理先

郭富城既弱？

邊間教會

得到朱芬過後 不開心
C君都不開心 誰責任
芝C姑B最後還是 不發奮
綠永看不見未來 綠永軟禁

淫叫只因抽插著 李私煙
還期望快些抽插完 完掉一切
佢話要打一回車輪, 接下來吹奏
我話九軟 快完 了吧~~~
回頭看私煙多快樂 吊那媽
竟會un 極都唔出～～～
當你遲遲未𠹌夠, 就讓我出嘢吧
這個晚上多可怕

睇黎Ching 你同我都一樣好大壓力

CLS

打救樓主
淫叫只因抽 只因抽 插李斯